自從比人帶過帽之後

帶過帽之後就好冇安全感
好驚另一半係我唔係佢身邊嘅期間搵另一個
成日想知佢做緊乜
成日覺得有其他人想溝佢
仲有好多好多
我唔想一直都咁諗
呢種情況可以點改善？

當訓係你身邊嘅人都可以呃你，下段感情仲駛乜驚？倒不如比無限自由對方，係你嘅始終都係你嘅

係戴唔係帶 除非你帶住係身但唔戴

我好似明明地